木村哉哉«BG〜身辺警護人〜»第2季開播！搏命保鑣2 收視高開

是咁的，終於見到木村新劇開播，唔知有冇人鐘意木村拓哉既呢。
呢排追緊佢既系列日劇，有冇好介紹。
前排睇完 悠長假期

第一季 Netflix有上架
第二季
日本播出 隔日下晝 台灣KKTV/friDay影音有得睇

日劇天王木村拓哉扮演保鏢的朝日電視台劇集《BG~身邊警護人~》，相隔兩年再開拍第二季。劇集因疫情押後兩個月，終於在昨晚首播。首集在關東地區的平均收視有17%，打破上季首集收視15.7%記錄，全晚瞬間最高收視更達21.3%。男主角木村對收視成績十分滿意，今早亦在社交網留言，答謝觀眾支持。

出道即巔峰 木村開IG

見netflix有, 睇左兩三集覺得好悶

日本風格單元劇，
劇情的確唔太出色，朴素 又冇愛情線
有愛睇就OK.
第二季好似好睇啲

第一季真係睇木村only
依季暫時第一集都幾吸引
不過冇咗腥些 得返菜菜緒

其實香港用唔到/比唔到錢kktv/fritv ...

近排睇左第一季@@明明好趕急，但下都要企係道打幾分鐘打牙較 雖然好多日劇都係咁。

第二季好似好d個故事

唔關單唔單元既問題
劇情爛就係爛

已經比好多人屌
唔係因為卡士,套野一早收左皮

又冇愛情線
阿哥你不如返去睇CCTVB啦

唔駛格硬死撐

好想睇腥些同木村扑嘢，點知最尾話各行各路

無睇過s1 直睇s2會唔會miss 好多野？

誤差なし

本身覺得菜菜緒幾正
但睇佢拍劇聽到把聲又覺得好怪

主要無左江口洋介同女首相？

依幾年都係睇韓劇，西方劇集
感覺上睇佢個trailer，啲人郁起上黎個畫面有啲分別咁...
比較舊果啲韓劇就有以上果種感覺

但身材好屈機

第2集麻麻地

有傳腰斬

cut剩7集

今季無晒上季Ｄ mood
睇落仲村亨好戲過木村好多